有無人試過全身麻醉？

係未感覺同局部麻醉一樣？

之前局部麻醉都打左幾支針
咁全身未有排打

全身麻醉之黎唔會有感覺
直到你出返黎

同埋全身麻醉係打個鹽水豆 再吊水 唔會出現打好多針嘅情況

利申：已經做過五次全身麻醉

巴打咁慘

者係一出返嚟就行得走得有曬感覺？

生左個Pilonidal cyst
一直做手利但係咁返發

呢個月頭又做左一次手術

巴打幾歲？

一次，細個割包皮就全身麻醉

廿幾年前小學雞果陣試過
唔算大手術但果陣喊到九彩，驚會醒唔返
入到手術室望住手術燈果陣仲喊緊
主診醫生講左幾句氹我，突然就冇撚左意識，連眼訓既過程都好似冇咁

一開始會係復蘇室到醒返
個感覺好似瞓左好耐 全身冇力咁 但個頭腦就幾清醒嘅

同埋唔好彩嘅話一醒返就會feel到比人開刀嘅位好痛
（我都有試過唔feel唔到痛 視乎你做幾咩手術

果陣插左支鉛筆咁粗既管入我手背，係果個位落麻醉藥
事前淆到仆街，怕支針打落眼球度 (眼科手術)

勁撚爽 深度睡眠 好似入左幾層夢境咁

我背隻都有粒野凸起

我醒番既時候啲意識好模糊
姑娘係咁叫我要呼吸唔好瞓

都有可能係息肉 唔洗咁擔心
最緊要問清楚個手術要點做 個傷口大約幾大
同埋買定滴露，因為有傷口嘅話你又唔沖得涼
買定等你出左院之後就有得抹身

我就次次出返黎都冇人理咁
最多問我要唔要止痛藥

我之前都去過割 都係全身麻醉
不過唔係pilondial而係屎忽坐位舊肉
洗傷口真係

吸一吸氣就訓左
起返身已經係病房

自動無意識

I know that feel bro
呢種痛真係冇辦法打字打出黎

之前個傷口深成1～2cm 啲姑娘要搵支綿花棒黎洗
痛到我想死

點解要割？
之前問過醫生係脂肪瘤唔係理

我之前做全身麻醉係俾個罩我吸兩下就訓咗
冇清醒狀態下插過野

我個case係坐親就痛 連行路都痛
舊野發到成直徑5cm咁大 冇得唔理

最好問埋，如果仲諗緊做唔做嘅話
我建議你睇多一兩個醫生問下意見

完左之後會唔會好攰？

你仲要5次

試過局部

試過兩次 真係眼前一黑 之後即刻醒返 同訓覺好唔同

有一次諗做手術果晚四點先訓，跟住朝早做手術
返上房之後姑娘問我做乜嗌唔醒

，

之前做過一次
做完唔習慣 你會嘔到9彩

做完出嚟會唔會痛到仆街？

I mean麻醉過後醒返個時

真係太痛咪叫醫生開止痛藥囉

試過一次監察麻醉
訓左咁

無試過，不過通常係幫手果個

鹽水豆到打入血管 feel到乸之後就會冇知覺

試過用意志克服全身麻醉

三四年前試過一次打鹽水豆
之後嘔咗兩三日

鹽內豆入，打入去feel到有液體谷入血管，聞住氧氣，醫生叫我深呼吸，數十聲，數到3就強制關機
醒番果陣見到床尾有2,3樽野，好模糊，之後麻醉醉醫生講左一堆野，但好攰都唔記得講乜，之後比人推左上房

補充，中間係feel到訓左一段時間，未至於一合埋眼即醒

做過3次
一麻醉好似慢慢感覺個眼合埋 訓著

睇留言睇到掌心出汗

試過斷片 唔知係咪同一種感覺呢

有醫生麻醉咗我十幾次，但我意志力太強，但無效。做手術既時候我叫醫生單刀直入，個醫生結果比我嚇到連手術刀都拎唔起。

其實到最尾都唔知係吸氣定打豆麻
突然feel到呼吸困難之後就訓
醒左就係手術室個waiting room到
無發夢 真斷片

做過十幾次，唔駛太擔心。

其實唔洗咁擔心
個麻醉師一用藥
你會即時訓撚左
到醒番個時已經係病房
但後遺症係喪嘔

會
身體同記性差左

記得帶定檸檬， 可以喺復甦之後聞， 咁樣冇咁易嘔; 仲要帶埋膠袋

全身麻醉係吸氣架
我索咗4 5啖都無咩特別
係第6啖突然眼前一黑 咩感覺都無

有打針㗎

試過兩次，印象中兩次都係吸吸下氣就突然無意識

其中一次醒返之後個人勁high，一路睇住集South Park一路喪笑

有啲case好似會吸完氣之後再打靜脈補飛

我覺得打針有啲恐怖

打咗入去一秒到，就感覺到好似抖唔到氣之後就冇咗感覺一

上星期第一次做監察麻醉
醒番第一個感覺都係好High
望到d野都好想笑
唔知點解呢

想知麻醉師點決定個病人應該打針定吸氣？

係鹽水豆入藥嘅，打嗰陣會feel到啲藥係手臂到流，有種薄荷嘅涼爽，20秒內就會冇知覺，之後醒返就好似訓咗場大覺咁囉

醒番 之後好撚攰

睇你做乜位置，同做既時間長短

正常會好攰，有啲人仲會語無倫次

多數小朋友會咁做，不過有時可能本身個麻醉科想監察麻醉，點知個case突然要加長或有需要轉全身，就會打豆落藥

叫你倒數10下
未去到5已經訓左
跟住醒返過程舒服過朝做鬧鐘醒

未見過有人真係數到10😂

唔知係自己心理作用定點，打鹽水豆針之後個人好唔舒服，跟住睇野無啦啦變黑，係過一陣先正常番，同埋個時係打麻醉針個時好撚痛喎 啲藥去到邊就痛到邊

全身麻醉係咪會傷腦?

我都係 最尾2啖好似抖唔到氣咁，要大大力索，就訓左

我咳到hihi

全身麻醉就完全冇感覺，但起身哥陣辛苦左成日
監察麻醉好少少，都冇乜感覺，起身之後幾個鐘就冇乜野

但兩個都唔會記得哥陣發生過咩事

有無人覺得麻醉氣好臭？
臭到醒返都要用口呼吸
如果唔係聞到陣味就狂嘔

第一次全身麻醉做完手術醒番開頭個感覺好似睇戲咁，淨係知自己開到眼望住天花板，但個腦完全空白，醒一醒之後又繼續瞓，第二朝真係比姑娘叫醒個時隔離無床以為自己死鬼咗 之後見到阿媽先知自己未死，問一問先知原來自己比人推咗去深切治療部同埋瞓咗一日一夜

成日斷片，雖然佢地話唔關事

醫生有權唔做，只會搵自己黎搞⋯

我試過
我心諗你又話數到十

洗唔洗GA 呀，LA都得啦

試過3次
最近一次醒番即嘔
記性差左 不過唔知關唔關事

我都有試過 但最後都係頂唔順
佢就同我轉左全身麻醉

斷腳要做手術試過一次。(其實可以半身，但好似要打腰個位仲驚)
一打落去無十秒就無知覺，起身果下天旋地轉，勁暈，暈到要嘔。

大部份都係打藥訓教 打果陣會feel到鹽水針位好似俾火燒咁 之後訓咗插完喉先俾麻醉氣體
部份會聞麻醉氣體先 聞完之後會覺得頭好暈 隻眼球會不斷咁轉 之後打藥訓教 再插喉 手術期間都會keep住俾麻醉氣體

記憶力有無差咗？

我印象中試過兩次
一次小學四年級割盲腸
一次中一割包皮
兩次都係吸吸下氣之後就勁快訓著

不過記性差左就唔應該唔關麻醉藥事
似係我食開個D長期病藥

我醒咗之後語無倫次
同姑娘講啲好on9嘅說話
諗返覺得好柒
不過我諗佢地都見慣

細個個時試過全新麻醉 但係吸氣個隻

訓果下(induction)大人多數都係打藥
快d同smooth d
訓之前聞果d主要係氧氣
訓左等muscle relaxation先開volatile

Gas induction係小朋友唔想訓之前打IV
或者掉返轉老弱殘頂唔順IV藥先用
慢d 中間掙扎喊又搞到成口眼淚鼻涕

會有D咩感覺?
我上次訓左都唔知咩事 仲好緊張 點知起身就做完手街了 只係知好撚痛 因為開左刀 周身都係野

不過訓完之後就咩感覺就因人而異同手術相關啦

好快訓著左，醒返係手術房個人好迷，好暈
之後返病房好急尿，唔知係咪痳醉未過，明明好急但痾極都痾唔出
仲有之後個幾晚訓覺抖氣好辛苦

兩三下就訓撚著左唔知咩事
醒番得個痛字

係手術枱上面比麻醉師打針
諗住同藥力抗衡
下一秒已經不省人事

一下就訓著左啦 仲有咩感覺

做過3次
係鹽水豆打訓覺藥
打完頭暈暈無耐就會合埋眼
合埋眼之後頭幾秒仲會有輕微意識
我個陣就feel到開左刀 唔夠3秒無晒意識
醒返語無倫次係咁問姑娘幾點

做過一次手術係全身麻醉，記得係左手打，跟著慢慢feel 到左手好凍，跟著手臂，跟著打開眼已經係普通病房。
落床嗰下有少少企唔穩，跟著夜晚食飯揸筷子係咁手震

試過兩次，第一次，麻醉師話你數三聲。

一、二，之後感覺膞頭乸乸哋，就失去知覺。

醒番喺復甦位，凍到仆街，係咁震。

上到病房，餓到仆街，叫咗老婆買咗盒肥叉飯，一口氣食晒（醫生叫唔好食嘢，等麻醉藥過咗先，但真係餓），先覺得自己仲係生存緊。

一針打落黎問你有冇感覺，倒數五秒，都未撚數完就冇晒意識，人生好似少左幾個鐘咁，仲要連少左幾多個鐘都唔知

做檢查全身麻醉過兩次
第一次做feel到鹽水豆個位有小小痛，跟住無左意識
然後醒返好似訓左教好好既咁
精神到不得了
係坐巴士返屋企時有啲反胃
第二次都係，戴口罩吸左兩野就暈左
做完醒返都係好精神，今次坐車返去仲無想嘔既感覺

覺得唔洗太擔心，麻醉好小事，你擔心手術完傷口痛仲好

有 訓左咁

係好撚好瞓嘅感覺

外國有人試過麻醉左都感覺有開刀
唔知堅定流

係咪唔係全麻
我試過局麻係feel到開緊刀扯緊d肉
但唔覺得痛 覺得好神奇

有無同醫生講？

冇啊 人生第一次 個陣都唔知究竟麻醉會係咩感覺

個陣盲腸炎冇打針, 推入手術室比野我吸, 一陣就暈左, 中途好似有半清醒幾下, 印象中第一次聽到人叫醫生話我醒, 第2次就聽到好多人傾計, 之後真係醒就係返病房

如果平時訓教都可以咁就好了
話訓就訓唔會失眠

4年前做過手術
全身麻醉，仲健在
有冇野想問?

十幾歲裝同拆希克文導管試過全身麻醉
兩次都係醒咗就會喊 唔知點解
拆嗰次醒咗喺度喊 D姑娘問我想食咩 我話想食魚柳包
但之後我媽真係買咗魚柳包比我食

會，連續幾日都好眼瞓

我都係，勁想同個姑娘講唔好嘈
我求其深呼吸咗3次左右就繼續瞓

瞓著咗唔知出面發生乜嘢 剝四隻打橫生智障齒

之前開腦手術全身麻醉，未試過局部

好撚正，戴口罩吸兩啖就暈左，個人係感覺唔到之間過左十個鐘，一醒返已經做完手術

唔係吸氣既咩

聞兩下氣 就好似死左一樣
一醒番已經係病房

反而未試過局部喎 局部 即係唔會訓著架？

頂 我仲諗住全身麻醉剝牙 搞到有啲驚

做過一次全身，入手術室之前種豆，之後入到去訓响手術室滴麻醉，最後醫生叫我數倒數十秒，但我好似6、5秒就斷左片，之後完成左手術就比個傷口痛返醒

做過兩次，都係係粒鹽水豆到落麻醉藥
其實無咩特別，feel到啲藥慢慢係手到流上黎，之後就會無左知覺
醒返好精神，好似訓醒覺咁，係到撩啲護士吹水
不過第二次做之前通完頂先做，醒咗都瘋狂訓教

我之前全身麻醉剝曬四隻智慧牙，仲健在乜事都冇，唔洗驚

會唔會痛到痴線 我都剝四隻

試過一次
個護士比我吸左D野，就冇曬記憶
起身已經過左好多個鐘
之後果日全日都好攰，係咁訓

我係用氣體麻醉，醒咗之後除咗喉嚨痛之外，咩事都冇，連果四個剝完牙嘅傷口都冇咩點痛過

個姑娘係咁問我平時做開咩運動😂😂😂😂

精神唔攰
但係個人一瞇埋眼一陣就好易瞓着

全麻俾人插尿喉 醒左屙尿有血 好慘 俾人睇哂

兩年前做全身麻醉
個醫生話要斷食斷水
結果自己偷偷地用咗少少水（如果唔好彩可能會做下做下手術嘔）
之後到準備全身麻醉嘅時候
啲護士係咁叫我抹大隻眼 用力啲抖氣
之後下1秒已經瞓着咗

醒返嘅時候佢哋就會用啲野係咁以矇住隻眼
千祈唔好擘大眼
等佢哋叫你擘大眼先好擘大眼（費事光到整傷隻眼）

之後我自己個人情況就係
成個禮拜都好眼瞓（可能因為之前瞓得太少）
每日唔係食嘢就係瞓覺

有冇人覺得做完蠢左？
利申做過4次